{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 글램핑&카라반"
    },
    "text": "キョンギ道ヤンピョンに位置する室内グランピング場とドイツのハビキャラバンでゆっくりお過ごしいただけます。 ゲストハウスに案内される当宿は共同で使用する空間なので、利用規則を遵守しなければなりません。 もし基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生し、人数1人当たり20,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 チェックイン時間は午後11時以前をお勧めし、10時以降は静粛にしてください。 過度な飲酒や騒ぎは自制しなければならず、ペットは同伴できません。 客室内の物品は本人の責任の下で保管しなければならず、調理、飲食、喫煙は客室内では禁止されています。 これに違反した場合は、指定された場所を使用する必要があります。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可であり、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にあります。 靴は下駄箱に入れなければならず、紛失した場合は補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "当宿はキョンギ道ヤンピョンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "利用規則を遵守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "利用規則を遵守することで、共同で使用する空間での円滑な過ごし方が守られ、他の宿泊客とのトラブルを防ぐことができます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加料金として人数1人当たり20,000ウォンが発生し、現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後11時以前をお勧めし、10時以降は静粛にしていただきます。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒はなぜ自制しなければなりませんか？",
            "answer": "騒ぎや過度な飲酒を自制することで、他の宿泊客の安眠を保ち、共同で使用する空間での快適な滞在を守ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はなぜ禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での調理や喫煙は火災の危険性があるため禁止されています。指定された場所を使用していただくことで、安全を確保することができます。"
        },
        {
            "question": "靴をどこに入れる必要がありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に入れていただく必要があります。紛失した場合は補償できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切できません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にあります。大切な物品の保管には十分ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 481
    }
}